何君堯：殺．無赦

(修訂後)
煞。無剎